我開始接唔到 示威口號！

好耐無出去，手足叫一句，我完全唔知下一句。

有無人可list out!

香港人 反抗
天滅中共，全黨死清光
71 維園見

仲有咩？

幫手加下

我認真的

一人一post推71
Facebook ig airdrop